政府新聞處又出片喇

大家負評左未

幫手宣傳係咩玩法？
意識滲透？5毛？定on9？

連登唔應該有呢啲片浪費時間